[港人震怒]萬億填海令港股大跌

林鄭認負全部責任

害死好多人

成千點呀，點算呀特首

好嬲

民望對佢唔重要

2000 點都比多

你都on9既，林鄭講完萬億填海
第二日就跌咗成千點
你話唔關事
唔撚識就咪衝出黎啦
屌你老母

一事還一事，股災都賴填海，香港人真係好鐘意賴
唔怪得果陣乜都賴哂8萬5

收市啦,林鄭出嚟埋單

俾多d力 沽到去0點
國際金融中心地位就會收皮

林鄭影響埋美股，特朗普都發炮，聯儲局都畀佢嚇到唔加息了

輸撚到傻撚左？

擺明佔中問題

識唔識架你地 更係林鄭影響啦